有無人次次食牛腩麵 最後都忍唔住落辣椒醬？？

真係忍唔到手
成日覺得落左好食d

牛腩麵加啲辣椒醬， 加啲麻油味更香

有時落會覺得浪費咗個湯

通常落辣油

但落左又冇哂牛味

魚蛋河一定落醋+辣油

啱 但係真係會忍唔住落

咁係因為你冇食過正嘅牛腩麵

我食嗰間反而係次次忍手唔落

一間粉麵店如果有正嘅辣椒油，會好吸引我翻啅

牛腩麵點會落辣醬，梗係辣油啦

腩麵唔敢落辣 反而食魚蛋魚片會落

其實係想講辣椒油
講錯

有時食到d香料味 好正

又鮮又辣